新垣結衣 (59) 我們意識到自己已經不能接受別的女人 她是世界上最棒的女人

標題來源：

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
(一星期內批 無收到請再pm 批左請腸油比巴打)
現時bd版lh有既新畫面係無字幕
要字幕完整請選擇1080i(無bd版新畫面)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」/「Potplayer」落黎播

Q：點解我down唔到Drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片
如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

會員區：

binc名單：

巴打創作：

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

綜藝、專訪、廣告

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

B站gakki綜藝連結

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

【衣之戀字幕組】新垣結衣 Hello Photo Lovers 天空樹篇

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2013.04.12 はなまるマーケット 新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

負皮
新手入教留名

唔～我又搶到第一頁啦

我最喜愛的結衣CM
開始接受提名啦

請提供CM名,LINK,截圖
截止時間:64 POST 1001

今日子今日留名

新版慳Data 留睇今日子

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

1001

好耐冇一頁

超快

留名

兩位偷步

好似岩岩開已經有

負皮佬mon得好貼

#25(TAPE11 100ms)

第一頁輕鬆

始終有偷步

負皮老 笛笛該.gif

唔係綜藝之後留得啦咩

U SURE?

為可愛的結衣bb留名

負評佬 0 : 1
果然對都住你個名

lm
負皮佬你好

負皮佬

標題過長
CUT左三隻字先出到

個標題好好

慢左10秒
下次努力

罰你睇番頭先腥些講咩

自從鍾意結衣之後就冇左打 j既意慾了
果種咁純潔咁pure既女仔先係真正女神
幾咸濕都好
都會比結衣bb既氣質淨化
女神唔係用黎j
呢句說會終於體會到了

負評佬

講起呢啲話題，就要召喚遊巴打

lm

J同結衣係連唔上關係

下次加爸爹

試左cut一個字 兩個字都唔得

終極戒丁療法

呢個Topic真係講出我地對bb嘅心聲

唔知結衣會唔會介意D癡線佬諗住佢嚟遊

專登去KOSE 個櫃拎拎完比人歧視

櫃檯啲人一睇你就知道你係諗住拎嚟游

以前有諗過依樣野
女人係想定唔想男人諗住佢黎遊
不過依家心如止水 唔想諗依啲野了

遊:

btw真知子呢幕好笑

狡辯

上下倒轉左

掛住出去f5冇留意 真的非常抱歉

我都冇追到上個po 腥些sorry 我以為出晒

已經有兩個負皮佬
究竟我今次可以拎到幾多個負皮呢?

拿拿聲正皮啦

支持腥些

結衣：我睇死你哋班癡線佬日日都諗住我遊㗎啦 真係咁想遊咪同我講囉 等我……

新po留名

想買但係唔敢用
有無痴線佬已經用緊呢啲手機殼?

嘩

新手留名

右面 手臂粗過好多毒撚

大隻

毒撚單身多斷鍛鍊嘅臂力係唔可以睇少嘅

啪樹枝

今晚前覆pm

負評佬出現了

都未知係咪就屈住先

1個月之內破唔破到100？

難啲 85應該就得

一日一POST都去唔到100啦

65會唔會有機會半日1post?

last

過咗3月23號就可以半日一post

65 開始投票 ?

今日三個負皮佬咁快出黎

原來仲有好多

第一個負皮勁快

星期六留名

病咗？

打孖留名

訓左個晏覺起身已經慢過三個負皮佬

係
但係啱啱睇返好似係66先開始投

咁快

扮工留名

今日睇完飛翔留名
下套係咪應該睇lh?
暫時睇左逃恥，今日子同飛翔

今日行過u記都見到
但唔夠膽影

lm gakki&Me

貴左

四個now

唔係 純粹張圖CUTE先用

而家好多地方都有結衣 U記 地鐵 九龍塘站 荷里活

呢個正 好少見gakki笑到暴走

荷里活個個都幾大張

係你放錯link定我同你對笑到暴走既定義唔一樣？

我諗緊其實係咪負皮佬畀女朋友發現佢鍾意結衣,所以分手, 跟住每日mon post 負皮

巴....打......

我睇完都唔知邊度笑到暴走

睇緊

買唔到枱曆

睇左兩次都搵唔到

今日佢拎第一

似乎係大泉洋暴走多啲喎 pon

訓個晏就教爆post
btw點解咁快有4負皮

我估係呢度

第幾秒？

咁快整埋GIF圖

似係大泉洋同佢講佢地成日問無聊問題個到

0336開始果段 大泉洋chok樣搞到佢笑左

第三段，有幾可笑到咁

我睇個段得分幾鐘咋

大家好

第3條片

佢喺呢套電影入面個髮型都好靚

又係呢張

原來有三段 睇唔到tim 依家睇先

侵有無擔心自己 安全？

六點半爆笑留名

終於有

跟一樓save gif圖個教學

D gif檔save完落黎好低清

send返出嚟好似就唔會

星期一先經過

好多偽毒出哂街
而我：

好想係屋企不停俾結衣bb 欺負

我想欺負佢

忍笑樣好好笑

係咪標題太誇張
咁多負皮

忍笑嗰陣都好正 見大泉洋變臉扮chok 你笑甚麼 之後爆笑嗰度

5個

好得意呀

可能有女朋友人士表示唔同意呢個標題

啤死你你班負皮佬

定d負皮佬放假無野做mon post 平日無咁快比負皮

咁錢巴應該負皮左me

會唔會突破負皮紀錄

佢係度笑大泉唔知醜咁話自己似外國明星

每次望華田巴張負皮佬gif
都好羨慕
唔知我到個個年紀可唔可以都有啲專長呢

大泉洋真係好搞笑

我想欺負bb跟住比bb S

小稻稻

高速眨眼

睇過佢做搞笑翻唔到轉頭
睇真田丸佢做源三郎前期我完全入唔到戲

今次廣告投票有啲難揀
好幾個都好鍾意

未睇哂d廣告 要慢慢比較

我提名左兩個 但都係好多鍾意 唔知點算

十六茶 Tokyo Heart 已經陷入兩難

我睇左二十幾集 都仲係覺得搞緊笑 特別係比老豆賣果陣

餓之省巴今次唔用餓之省gif既?

本身我好鍾意十六茶w個廣告
但睇完其他又覺得依個比唔上

餓之省

我對笛笛該有情意結

雪肌精冇得輸

我都係，睇左好多次

我最鍾意都係雪肌精

點揀啊雪肌精十六茶同冬天的吻似雪 仲要個個都一系列咁 唔同造型

反而覺得眼藥水同短髮雪肌精果種面對面嘅魔力無得輸

今日子七點留名

Tokyo Heart op

7點08分啦喎

啱啱去咗屙屎

東京心有福笑加乘 成個CM好優美

岩啊 首歌好正

提名左導遊篇十六茶CM

高橋優嗰首？

投雪肌精系列一票

五負皮咩料

有冇link
想買
iphone 7 or g5 都可以

呢啲應該係自己比圖佢幫你整果啲?

應該5個都有女

蕉碌咕茶

我loop 開樂敦
結衣不停同我講野

有一個係忠心負皮佬 次次搶第一

準備拉票

有冇人發現閒人巴又唔見左好耐,之前佢都會上黎報下數

樂敦真係屈左機第一人稱

佢之前都有一排係咁
應該係深潛刷緊

6啦...咩料

佢潛水前好似係雙修飛翔同金日子

可能真係標題關係

下次返黎應該就宣佈百刷完成

是旦啦
我記得依度有巴打心入面有結衣又有女神

好大機會

我只有結衣！

七點半留名
暨
導遊篇十六茶CM拉票造勢大會

註：本留名之動態圖已經過壓縮處理

我覺得係嗰負皮佬本來有女，但係因為負評佬太鍾意結衣bb，比條女知道咗佢日日諗住結衣嚟遊，所以分左手。結果負評佬懷恨在心，認為結衣奪去咗佢條女，所以日日mon實Post比負評

好cute

點解係7點半

岩岩瞓完晏覺，個cm點投

65post開始投（好似係），而家提名階段。

btw，請投導遊篇十六茶CM

有冇人同我一樣覺得pocky首歌好洗腦 齋睇動作同結衣拍子個腦已經自動播

推理今日子

有聲

侵侵做咩

睇過肥婆版已經返唔到轉頭
prof

考慮下

喺九龍塘站條長隧道
搵到張廣告啦
但好多人
唔敢影

星期一一早返工先影

校服look version都好正

影咗

喺月台搵到多一張
想同佢自拍
但好多人行嚟行去囉頂

諗起都興奮
星期一返工落車就見到結衣

Tokyo heart仲有

但爹爹該都好正 好難揀

笛笛該最高

結衣bb + 高橋優把聲

羞恥play

八點整留名
code blue！

真知子好正

古美門成日同真知子鬥嘴

係邊度？

ip都唔洗check

改歌詞更新版 有d位都係唔太岩音 等高手改

無敵o既結衣 天真可愛好美麗
唔造作 係結衣 沉魚落雁靚到發癲
全賴有結衣 咁先可以好貼地
奇特既人設 身份都一一發揮
唔知點解佢超屈機 扮白髮偵探都不古怪
唔會覺奇怪 佢扮吓啞女仔都可以 係咁cute
做下腥些 佢打官司無話唔得
仲有嬌妻 佢點演都可愛死 沒法比
盡責醫師 各種開刀急救無樣唔識
貌美嬌妻 沒有得揮 不可摧毀

賢淑o既結衣 三餐煮曬好美味
廚藝正 麵豉湯 什錦苦瓜 Oishīdesu
形象佢至多 一分鐘廣告好俏麗
唔再會有下個 國色天香的好女仔
全新的廣告heat得起 全賴結衣肯偷偷一笑
從沒有造作 佢既可愛度點解可以係咁升
扮下音痴 唱下歌仔確實係變萌樣
就算走音 源仔同岡田都不累低 係幾威
為作嬌妻 跳下恋舞佢無話唔得
攰到趴低 未怕失威 不衰比你睇

很想見她的剎那 猶如連登給她的愛
存在過 未忘記 動人的結衣開心至下世紀
做結衣黨 面對艱阻永沒言悲
眾位巴絲 付出真心一睇再睇 冇走雞
係結衣黨 睇三百次無人能比
願變依歸 視作嬌妻 Let's be my wife !

U記網都有了

有冇痴線佬入去買嗰幾套衫

唔係間間u記都有

11頁留名

終於香港u記都有啦

但點解香港冇雪肌精同u記電視廣告

淘寶search結衣手機殼
有其他款式揀

Er..唔該..我想..要.要..新垣結衣..嗰幾套衫...
我..買俾老婆....著既
去U記既痴線佬既對話

九龍塘真係結衣既聚集地 係又一城見到既

u記既衫真係平成咁

結衣著住呢d好似出街個d OL咁,但真OL點會著百幾蚊衫

呢D都係屋企著吧

投單一廣告啊
我都好想投系列

頂8負評
點解愈黎愈多

真係多到好誇張喎
好似冇試過咁多

Google drive好似爆左550個access上限
我search番之前我add左嗰啲email完全加唔到

爆550access
但係每個post都只係得100正評左右

太多痴線佬 唔夠位

550

其實唔止，我一兩個星期之前仲加左廿幾個，依家睇番都係add唔到

點解咁多負評架

唔怪得有巴打成日話未加佢入寶庫，星空巴通常好快手

我好想知嗰啲係咪真fans囉 550喎 潛晒水但係又識pm星空巴 實有追po

應該有好多係隔離登d舊fans

冇話分真唔真嘅我又覺得
不過爆左真係好痴線

投票又唔見咁多人...

星空巴會唔會ban咗搞相嗰班人先

仲有隔離登一堆舊人嘅

聽聞星空巴以前係鍾意長澤 係近呢幾年接近13-14先鍾意結衣

禮

咁又係

十年了... 結衣仲好好...

結衣留名

絆〜走れ奇跡の子馬〜
預告

好似好好睇
好可能會係咁耐以來結衣參演嘅最好睇嘅SP

期待

FEEL到應該會幾感人

應該有少少催淚煽情 始終又親情 又311地震 一定會有共鳴 睇預告都覺得應該唔差

仲要講311，應該都係典型熱血吹淚日劇

agger

睇個樣岡田無咩戲份

回憶應該唔少既我估

不過老婆戲份多就得

想睇多d結衣同岡田對手戲，唔想睇偽毒源

發生咩事?
今日多左咁多負評佬

又多咗個

9負評係咩玩法

呢套擺明無愛情戲
睇佢同役所広司都夠晒
役所広司幾年前套電影「日本最長的一日」好睇
演技好, 影帝級人馬

今日啲負評想點

兩兄妹會有咩愛情啊 sp內容明顯係小馬啦同結衣嘅演繹 同影帝級合作會有火花

邊個

佢家點搞

咁又唔一定係想睇佢兩個既愛情戲, 純想睇佢兩對手姐, 不過就真係唔想睇佢同偽毒源

唔怪之得冇加到我

7阿信屋有十六茶

搞乜咁多負皮

係咪我召喚左佢地出黎

對唔住結衣

好搞笑

呢隻野好咸濕

好可愛

負評佬呀！！！

華田巴
方法1係咪只可以喺背景單色同埋同人物嘅色差大嘅情況下先用到?
同埋髮絲係咪要用放大鏡放大再用淡化慢慢畫?
方法1學嘅都唔識

邊間先??

九個

破紀錄

好耐都冇人post過呢張
淨化下大家嘅負面情緒先

係咪腥些挑機

正評佬 笛笛該
今次正評都唔夠

留住正評報忠結衣

10

粉嶺有
尋晚去睇都未上架 今晚就見到

點解會咁

今日大量負皮佬出動?

其實想問好耐點解星空巴點解個drive咁多位
一係就刪左睇個名就知係分身既ac
要就再叫佢重申請咁
原來呢d都會唔夠位

無分身俾正皮

已經10個
瘋了

佢係成個DRIVE 550 人定一個FOLDER 550人？

咁佢地再問咪又爆過

負皮首次突破達到兩位數

好似愈提愈多咁

11負評

岩先想換過電腦個播歌程式
搵左個新野玩左幾個鐘
結果全部歌都加返晒cover
依家轉左個skin可以係咁換wallpaper
好多野set 真係玩到唔洗訓都得
靚到

Zetro Skin For Foobar2000

11

11個啦,不過我地係唔會屈服既

越講越多

好似又幾靚喎 有咩set&玩?

唔痴底應該都可以
唔明你髮絲個問題

根本負皮友想R注意
唔洗點理 順其自然
唔好提負評啦

負皮

真係全部出でこい
唔好提啦

無視啲負皮佬算啦

睇落好正

我係咪要del左個gif佢

無視負皮 我地依然有眾多愛結衣的巴絲支持

好靚

我覺得唔關華田巴你個gif 事
係咁岩今日多左 大家又好在意係咁提
跟住就路過負皮佬想過下癮

我down左,你del都無用
唔信多到可以挑到正皮機

會唔會正評-負評<100

打得好型

要對痴線佬有信心

十點半留名

即刻用funson比多個正皮

用返你張圖試整好似做到啦
睇黎我唔識睇咩叫Contrast大嘅相

啱啱望到公海其他藝人長軴post都好多負評
係咪公海發生咗啲咩事

可能佢哋本身就咁多

唔駛理佢哋啦 有我哋班中流砥柱支持咪得囉 話晒都59 我就唔信區區少眾會阻止到我哋對結衣嘅熱情 會唔會同cm有關 之前有巴打話有人del撚晒雪肌精啲廣告 咁即係意味住呢度有二五仔mon實啦

2300留名

巴打，粉嶺邊度？

寶庫爆位個度，可唔可以COPY 一個FOLDER 出嚟再SHARE？ 不過要個DRIVE 無限位同星空巴以後每次UPDATE 嘢都要UPDATE 兩邊

就算我地係小眾都無人阻止到
cm應該係意外? 無理由淨係del雪肌精唔del晒全部cm

我諗有可能係有人用DESKTOP 版嘅DRIVE，跟住直接拉走晒啲CM，所以SYNC上個DRIVE就DEL晒

唔通係對雪肌精心懷怨恨嘅人

點解要特小藍字

funson全面進場

可能驚有啲人未追post會劇透

幾百gb好難全部搞過喎大佬
問題係d人實際依家仲有無使用真係唔知
限左人數就好煩

11負評?

之前都有人del過D舊post連結
依家先鎖返,有呀侵幫手搞

一個folder550人
btw唔知係個系統最多show到550定係真係得550，如果上一輪我話覆左pm(2月2X號)，有巴打仲未收到，咁真係可能係後者

應該唔使搞過？係成個FOLDER 係GOOGLE DRIVE 上面CLONE一個出嚟，不過唔知要等幾耐

雖然錢唔多
但要開過個 drive 要俾錢升級 storage
穩陣嘅 10 TB plan 每月要俾一舊水

再copy會食Google drive位
成個drive成500幾gb，我玩唔起

一個 google drive 得15GB storage
要俾錢 upgrade

揀黎示範梗係揀D簡單架啦
我揀嗰張一睇都知易整

從錯誤中學習, 最緊要要知自己錯左乜之後唔好再錯就會有進步
試多D就會自自然然做到

所以我講個DRIVE 有無限位先做得

戒開post了

如果撇除個男角

全開女孩好唔好睇?

普普通通

唔好

腥些

係咁的，其實小弟有一個無限容量的Google drive，但有一個問題。我嗰個drive可能有期限，可能會俾人鏟。我要等禮拜二問一問＂有關方面＂先可以confirm。如果冇問題我可以幫手copy星空巴嗰folder再upload上去。

試下set做"知道連結的人均可檢視"?
咁樣應該唔會限制人數?

一開始SET要EMAIL應該係驚人亂SHARE 爆流量俾人DEL？

點解可以有一個無限容量嘅Google drive

唔關你事啦腥些

但係星空巴呢啲應該係俾錢Upgrade左
應該唔會del?

咁會衍生第二啲問題...

小弟嘅drive

唔好俾負評佬打沉

EDUCATION ACC?

想討論CM

KOSE同最新嗰輯十六茶固然嗰啲公認好掂
但有冇人覺得呢輯CM都好正 好歡樂 隻舞又唔羞恥play

係

呢位巴打識貨

十一點留名
暨
導遊篇十六茶CM拉票造勢大會

今日子係咪已經剪哂GIF準備拉票?

臨急臨忙打少左個半字

謀殺巴打們DATA

綠色好難carry
呢套導遊制服啱啱好

不過幾時EXPIRE

已經壓縮左

我都有Education Acc
不過一讀完就自動Expire 所以幫唔到手

禮拜二我去買

禮拜二我去問

之前貪平響淘寶買左個educ ACC，有成50tb，我用左一個月就俾人ban撚左，入面有成百幾二百gb劇冇撚哂，就算share左俾自己正acc都攞唔番啲資料

如果眾籌我第一個俾錢

又唔洗咁快出錢住，我聽日睇下有冇得再搞搞佢
之前我add左廿幾個email，但係得一兩個係成功，寶庫總人數係冇變過，好鬼異

應該係Google嘅問題，有咁多人開始有少少bug

睇下有無d巴打係前排俾左email但依家都未入到

即刻加埋啲Making 落GOOGLE DRIVE 先

首歌好似都係gakki唱

好多廣告都搵番老婆唱歌

提名post
第1個 十六茶條link錯咗

蕉碌咕茶~

茶茶茶茶茶茶茶～
蕉碌咕茶～

好洗腦

呀～成個腦都係

我覺得到時會投唔到票
個個CM都想投

我都係
蕉碌咕茶~蕉碌咕茶~

我其實覺得呢個16茶CM 結衣bb "yay"嗰下都好可愛

12點Lm

點解啲廣告成日跳埋啲奇怪嘅舞
係日本係噉定導演玩嘢

今日子十二點留名

恋舞係咪唯一一隻佢跳而又唔覺得搞笑既舞

其實 google drive 有無 download 同 share limit

成個搭配好奇怪，如果係其他女優嘅我會柒到唔敢睇

諗起依段

新一日整點留名
暨
導遊篇十六茶推廣宣傳

雪肌精嘅FANS有福啦，DL緊成個CHANNEL 落GOOGLE DRIVE

呢個cm由首歌到隻舞都好羞恥

好鍾意報時

但係跳舞係宣傳效果最好既手法 特別係好似結衣呢類明星跳
逃恥為例 應該有一半既人係因為恋舞而開始追逃恥

新post留名

有冇巴打提名呢個?Sony walkman

佢係咪得恋舞係跳得唔搞笑

多謝今日子

睇到MBMH第7集了
好好睇
少主知道同結衣兩個世界不可能,好想哭

而家強中意學生妹時代既結衣, 打算睇完呢套後重溫父女再睇smile

呢張表情同姿勢

我好鍾意結衣老婆 但宜家唔敢見佢
見襯都無左性慾
好想打j

呢集我係主角

點解我睇唔明你講乜
無又點會想

白車唔該

遠離邪淫呀巴打結衣係戒丁良方

覺得恋麻麻好聽 真係贏Gakki
近幾輯十六茶都開始唔跳舞

幾感人

打咗電話 等陣啦

好想俾結衣瘋狂打

搵人幫我打999

清純嘅白色真係最襯結衣

我都係,睇左結衣完全無慾望遊

得結衣bb咁清純先著得起白色

入坑以黎今日係第93日無遊過
身體健康左

ON9

唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

心靈已經俾結衣淨化左
要結衣定遊車河自己簡

負皮竟然有雙位數

勁過蕭巴啲文同post

我一直覺得，結衣殺傷力最強嘅相係呢張

111/11

強烈建議蕭別離個論壇加埋結衣討論板

已紀錄

依首正

點解多左咁多負皮佬 一定係你地呃我

叫佢唔使打咁多文，打啲結衣劇集推薦文已經好有成效

支時呢首

自己提名啦

我lock screen張圖

要打嘢Cap圖大家就唔會郁

好嬲啲負皮佬
我地又出去無撩事鬥非
自己小圈子痴線
咁都要特登入黎負皮

拿拿聲正評先

咁到時就無依個選項架啦

支持腥些，已俾3正皮

我好似打左3,4個

cap圖會好矇呀

腥些會唔會考慮轉用SPREADSHEET？好似易啲睇提咗名未？

FUNSON全面進場

你愈嬲佢就愈開心
唔好理佢地啦
同埋結衣唔鍾意人嘈交
所以由得佢地

原來入面有，但係唔同版本都可以提名？

teach me plz

一樣新增GOOGLE 文件，不過唔係文件，係試算表，入到去成個EXCEL咁

好正

有咩app可以down結衣啲歌

KKBOX，APPLE MUSIC JAPAN，寶庫(?)

晏啲試下轉
盡量下個post前轉

btw用spread sheet可以放圖？

Thx

可以

暫定係單廣告計

不過如果最後有太多提名會考慮轉用系列做單位去投票
可以提名左先
64先再傾

用spread sheet 可以加番啲filter/sorting 又可以認品牌轉底色，應該啱用啲

1點又Lm

唔同版本𠝹票

你地係覺得系列去投好啲？

啱啱有巴打放左小小戀歌上提名表，介唔介意我換個高清版上去？
係無左中文字幕

我覺得單個廣告去投好d

打左成晚波好攰
開post又咁多負皮
本身想支持下西波利都無心機
都係早啲瞓算

不過無咩廣告有唔同版本啦？

十六茶,雪肌精肯定會炒晒其他

輸硬既波 都係早啲瞓啦腥些

我心目中嘅系列係講緊好似十六茶導遊有地方有全國版個隻，唔係成個品牌

Agger 每個廣告風格都有唔唔同

加埋奧歷子 有三隻利迷結衣

使唔使投票揀左個廣告單位先

阿狗 但想輸多啲炒雲爺爺

BB保佑我利

投到2046

咁而家係唔係同時有人提名同一個廣告既唔同版本 如果冇咁既情況就唔洗處理啦

妓又好痢又好 因為結衣既愛 大家都一團和氣

腥些打咩波

猁x4

x5

不了

其實好似無

Why 11負皮

巴狗

點解咁多負皮佬

阿狗x2

打錯字
玩玩具炸

今日見到史米沙
利迷應該識佢？

利申：無睇開波

0:0
利申 獌

6

同路 玩具推波仔

晚安

深夜留名

矮仔俾高佬輪

好呀

Youtube 啲推薦真係好啱我心意

你睇得多咪推晒結衣
利申 我個YT都係咁

幾時俾幾包十六茶我沖黎飲下？

日日睇結衣
以前推薦幾個結衣
整整下全部都係結衣

真係恩愛

訓先咁多位

有段時間日日都會睇一次第2行第2個嘅微笑合集

我依家都有日日Loop一次呢條片

goooooooaaaaaallllllll

多謝BB

記得我

好耐冇用過合照

個名太有創意

訓前輕輕一推

一點五十分【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

本身想成個轉做結衣野 但最後都係留返奧歴子有啲特色

原來冇連wifi
珍貴data

12m 啫

周巴

我屌
損失大約400ml十六茶
枝2l飲開完 3-4日無飲無雪
拎起見到d色怪怪地，飲左淡就知倒得

我都無雪幾日 好彩無事

三四日太耐啦
我之前試過有支飲品擺咗成個禮拜，一拎返出嚟見到隻色

Data呢家野 輕鬆爆啦 未來十日會少上水

無限

我拎出黎隻色見到無原本咁清
飲左淡無陣好香既小麥味
有少少酸左

酸左

瞓前一推 不過都應該睇埋埸波先

你咁講有小小驚 開左三日尋日飲果陣都係覺得唔同左味 好似淡左好多咁 但又無異味照飲 今日暫時無野

好似開左蓋就一定要雪

LH2 真知子靚左好多好多

阿狗真係好撚廢

gooooaaaaalllllllll

仲以為會悶和

我利輸硬

[size=2]神燈/size=2]

利妓好少會和

我鋪鋪開左蓋都無雪喎屌

[url]

有無人提名呢個?

個雪櫃比人霸晒擺垃圾
下次開左2日飲晒佢算數

我一日會飲哂

如果以單一廣告嚟投票
你呢個應該係計咩廣告?

應該係兩個廣告黎？

啱啱去drive check:
1.アサヒ飲料 十六茶 「今日も朝から出勤」篇
2.アサヒ飲料 十六茶 「今日も朝から出社」篇
仲有一個段片無嘅アサヒ飲料 十六茶 「十六茶．會議」篇
3段片極似

我將導遊版16茶三篇「夏，展開，登場」都歸類成「導遊篇16茶CM」

我係覺得可能系列會屌打啲單一廣告
人地得15秒內容
你播一兩分鐘咁
好大機會會有比較深刻印象

不過大家依家對單一同系列好似未有共識

平時都係分三日 因為帶返公司 個水壺700ml 3日一支 但尋日第一次飲落覺得怪怪地

諗住熜電腦訓教果一刻 不自覺停左係桌面度呆望左15分鐘先有意識去熜機

アサヒ飲料 十六茶 「十六茶．會議」篇

依家訓當贏左算
spreadsheet有無巴打代勞

仲諗住安心瞓 無啦啦又咁

用單一廣告計比較好
系列屈分唔公道

不過如果單一廣告有分幾兩分鐘 eg. mobage唔知做乜嗰個 就冇得搞
都要當一個候選計

第一日睇波？

btw真瞓

劇本

比啲負皮佬激一激之後啲正皮又升返

獨佔

雪肌精廣告

我愛新垣結衣

雪肌精三點半留名

可以瞓啦

訓得

畀新手獨佔ok?

今日子三點三十三分無圖留名

bye

做乜咁多負評

重有無人？

好多今日子

4點11分留名

真知子黨獨力支撐

輕鬆獨佔

我佔咗26ch鐘你先走出嚟

你係今日子喎手足 河水不犯井水

夜更手足頂住

成個鐘

早晨

返緊pt好眼瞓 平時唔係返學就係返工

返咩pt咁早

佔

7-11最早都要6點半 一係就夜到放12點
打雜乜都要做 有時啲人dayoff就要一腳踢 好似今日星期日啲經理放假 我就要自己一個頂到中午12點先有人接更 好悶又冇咩人

結衣早晨

大正解！3位広瀬すず…男が選ぶ「髪を切って可愛くなった女優」TOP10
美レンジャー3月5日（日）8時30分
画像：大正解！3位広瀬すず…男が選ぶ「髪を切って可愛くなった女優」TOP10
画像：大正解！3位広瀬すず…男が選ぶ「髪を切って可愛くなった女優」TOP10

春を目前に、「髪を切ってイメチェンをしたい」なんて考えているなんて方も多いのでは？ 髪型でガラリと印象は変えられます。その証拠に、芸能界には吉瀬美智子に波瑠など、ロングヘアを思い切ってショートヘアにしたら一気に人気に火が付いた女優もたくさん。

そこで今回は、『美レンジャー』が男性500名を対象に「髪を切って可愛くなったと思う女性芸能人は？」というアンケート調査を実施。気になる調査結果を参考に、”男ウケも最高な女性芸能人”を探っていきましょう。

■これぞショートの威力！髪を切って大成功トップ10

10位・・・吉瀬美智子（4.6%）

9位・・・柴咲コウ（6.0％）

8位・・・波瑠（6.8％）

7位・・・松たか子（7.4％）

6位・・・ローラ（7.8％）

5位・・・上戸彩（8.4％）

4位・・・剛力彩芽（8.6％）

3位・・・広瀬すず（10.0％）

2位・・・長澤まさみ（10.4％）

1位・・・新垣結衣（15.0％）

1位はガッキーこと新垣結衣でした。デビュー当時から長年ロングヘアーでしたが、2012年に放送されたドラマ『リーガル・ハイ』（フジテレビ系）で髪をバッサリ。肩くらいのボブにして、それまでの女性らしいイメージに加え元気なイメージもプラスされました。

■2位：モテキのショートヘアが最高！女ウケもよし…「長澤まさみ」

2位にランクインしたのは、ショート〜ミディアムヘアの印象が強い女優・長澤まさみですが、過去には胸あたりまでのロングヘアにしていたことも。

ネットでも「“モテキ”の長澤まさみ最高だった！」、「健康的で可愛いショートヘア、嫌いな男はいないでしょう」といった男性陣からの声が見られました。

長澤まさみさん(@masami_nagasawa)がシェアした投稿 – 2015 8月 1 5:49午後 PDT

ここ最近は、前髪なしのブラウンミディアムヘアに、モード寄りなヘアメイクと、独特な衣装が話題を呼んでいる長澤まさみですが、ネット上では「オレの知ってるまさみじゃない……」という声も。

■1位：輝く透明感！みくりヘアにラブオファー炸裂…「新垣結衣」

見事1位に輝いたのは、昨年主演を務めたドラマ『逃げるは恥だが役に立つ』（TBS系）が大ヒットを収めた女優・新垣結衣。

「ショートヘアでここまで可愛いのは、ガッキーだからだと思う」、「髪を切ってから、さらに透明感が増したような気がする！」と、こちらもガッキーショートに射止められた男性が後を絶たない様子がネット上で見受けられます。

結衣bb 今日好好休息一下

無敵既結衣

無敵嘅結衣

有冇人去U記打下卡

發覺係AKB之類既偶像出身既,無論咩榜都唔會出現到
係本身太小眾,唔夠靚定人氣真係咁差?

“ガッキー”新垣結衣がフジテレビの救世主に!?「これでコケたら、本当に終わり……」

フジテレビ 新垣結衣

ガッキー新垣結衣がフジテレビの救世主に!?「これでコケたら、本当に終わり……」の画像1

「この作品は、フジテレビの救世主になるんじゃないかって、もっぱらです。出演者は相当豪華ですからね。逆にこれでヒットしなかったら、本当にうちは終わりですよ」（フジテレビ関係者）

昨年秋に放送されたドラマ『逃げるは恥だが役に立つ』（TBS系）のヒロインが空前の当たり役となった“ガッキー”こと新垣結衣。そんな彼女が『逃げ恥』後に選んだ仕事が、フジテレビ製作の映画『ミックス。』だ。

「瑛太とのW主演で、共演者も超豪華。広末涼子さん、蒼井優さん、遠藤憲一さん、真木よう子さん、瀬戸康史さん、永野芽郁さんらが名を連ねています。何より、脚本が『リーガル・ハイ』や『デート～恋とはどんなものかしら～』の古沢良太さん、監督は『リーガル・ハイ』シリーズの演出で知られる石川淳一さんですからね。フジテレビにゆかりのある人が集まった感じです」（芸能事務所関係者）

現在、絶賛撮影中で、主演のガッキーをはじめ、出演者は卓球の練習に余念がないという。

「卓球のシーンが多いので、製作費もそこまでかからないようです。なので、フジとしても興行収入20～30億円いけば御の字だそうです。さすが古沢さん、といった感じで脚本も面白いですし、間違いなく客は入るでしょうね。フジは映画がヒットしたら、スピンオフや連ドラ化も視野に入れているそうですよ」（映画関係者）

ガッキーはフジテレビを救えるか!?

睇唔明

尋晚咪影左相上黎

排球女王真知子留名

呢篇又要等名字巴

富士期望GAKKI做救世主

想講好耐 點解第二張cap到噉

講緊乒乓波套戲 ?
如果唔收得 結衣係咪會喺神枱跌落嚟

早晨各位

陣間再cap過

你張gif咁嘅

呢種gif應該係舊時好興 好多劇集片尾都試過用呢種一格一格既style 或者係話最初既gif都係咁樣 而加睇返其實都幾有風味

唔係片，用圖拼接出嚟係咁

應該唔會好差嘅 古澤良太編劇 差極有個譜啩

結衣以前好多戲都唔收得啦，仲係咁受歡迎

我應該會十刷

日本真人電影不嬲市場麻麻
大奶遙都好多套唔收得,都係咁
冇乜野既

結衣bb神枱不倒

新手留明

我諗起木村神話

痴線佬們早晨

yo 早晨

MBMH其實個設定都幾顛
少主係見慣世面既大佬,仲要係中意玩女人
咩女都X過, 對住個清純靚妹咁
好似桐生一馬中意左澤村遙一樣

偽善者

早晨

影到了...

贏波

咁似上網cap嘅

影得咁靚

腥些睇下咁得唔得？

影得好靚

真係唔係CAP？

高手

影完cut 出來的，結衣好靚
(不過果幾個中文字有啲阻往）

IT狗唯一識嘅嘢 不過好似太多圖會怪怪地，再研究下先

望望下十六茶 會議篇都幾靚

提完名之後想點投法

結衣幾時都咁靚

正評宜家越來越多

十一點半留名

啱啱發現結衣(10)有222個正評

呢套究竟係咩戲?
結衣個look好鬼靚

係唯一一次破200 最高峰

呢句真

補血

True love

睇大6 有4大台主,好似係結衣,長澤,戶田同真希

而家真希引退,其餘兩個已經dup dup地

四皇

推
偽毒又出晒街

劫富濟貧

利申屌緊普巴

推呀推

屌hku又輸，阿記又輸xx
仲要炒mid term，食屎

好似係好多年前嘅事了，而家得Gakki迄立不倒
真正做到幾地都紅嘅好似Gakki同石原

同結衣玩緊旋轉木馬

Idol同女優嘅榜係分開的

屌 一撚樣

比結衣治癒啦

巴打唔好灰心

我最喜愛的結衣CM
開始接受提名啦

參考資料：
gakki全廣告(google drive)

(貼連結請唔好用drive link)

請提供CM名,LINK,截圖
截止時間:64 POST 1001

同老婆食完晏推下POST先

今朝重刷legal high
標題建議

尋日係書店見到本講拿破崙嘅書用呢張原圖做封面，我即刻諗起結衣

全部都同馬有關 你哋宣傳緊sp喇

但有D已經離開左IDOL

前田,大島,指原都走左好耐,都冇出現過

新人留名

到底有幾多個coco醬

目前好似係3個

心醬少過COCO醬咁多

我都想做coco

我開60

標題建議：

1.

2.

3.

心醬要喺個籠度，coco醬可以同結衣瞓

係無人做心醬架

狗生勝利組

其他狗：

朝早留名

返工留名

唔知連仔會唔會整wifi時自己撈圖 無qifi就唔撈

嘩
好靚
有無可能整到個超級整合版睇廣告用
9up下咋，好高工作量唔好整

ios有得揀有wifi先load圖 唔知其他係點

我想佢整到可以用data唔撈gif
唔係你地d gif開圖應該唔會爆

又有人扮我

303巴又玩嘢

都唔知係咪同topic有關係
有時d正皮無啦啦會飄高左

有時唔知係gif定圖
一開係gif就gg

20mb地雷

留名
多得結衣POST巴打們唔少, 電話DATA PLAN 用Q哂

你每一年生日又有多個出現

注意下某啲成日po gif嘅人 唔開啲圖
表示已爆 咩都唔洗開

Zion

所以平時返工今日子既圖一張都唔會開

返工用電腦追post

返工用公司WIFI

公司個wifi極廢 枱機有時開youtube144黎聽歌都load唔到

今日子d gif成段廣告cut出黎

唔明

不如索性整個結衣嘅wordpress

係咪想整哂全廣告

係呀，但好撚多仲要cap圖
係咪又要集合力量搞？

最煩係搵link同cap圖

有寶庫呀嘛

303巴又做乜鳩

睇嚟303巴對侵係真愛

究竟303有幾迷戀侵侵

THIS

IS

GAY

great

一點十五分【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

TEST

又成個廣告

大家見到今日子知咩料啦

同埋北海道篇 其實係咪每次唔同篇

又11mb...真係平時係街今日子既圖一張都唔敢開

核彈gif

有北陸，九州，沖繩，關西，關東，東北，北海道，四國，中國版 但無咩分別，只係最後イキイキ個Part講嘅地名唔同
真正唔同嘅有三篇：登場，展開，夏篇

已經唔敢用data追post好耐 次次都係有wifi／用電腦先追

好似全線阿信屋都有十六茶
Btw個蓋係唔係唔同咗？

無wifi唔敢開你d圖

其實我係電訊商派黎

點解我樓下間垃圾啊信屋無

點解bb哄埋去鏡頭（係咪嚟）嗰下隻眼好似咁冇神咁嘅？

一點三十分【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM拉票造勢大會

屋企附近個間仲未有

我知呀，我係話你係唔係次次唔同 同埋仲有全國篇，最後係得結衣BB無吉祥物

cut咗 全國 北海道 關西

偽毒出曬街？

我樓下得午後紅茶

同結衣出左去玩

第一次獨佔

岡田啲NG位好搞笑
6:04開始睇

bb好正

我老婆正就唔係第一日嘅事啦

邊有人約

兩點lm

全部都係雪肌精同蕉碌茶廣告 幫meiji拉下票先

毒拎冇人約

雪肌精才是王道

I know that feel

邊位巴打

BB放假係唔會出街嫁

人少少認左去

結衣BB塊面好朦

bb宅在家中睇漫畫
仲有玩Coco醬

大部分都係侵侵

獨自睇羅根

想獨自睇岡田套新戲
有無巴打睇左 好唔好睇

行過忍唔住 影返張

尋日同兩個毒毒fd睇完幾好睇

做乜

星期六日偽毒去曬街

溫緊mid term

做緊lab report

我聽日有test 但係温都未温過

“今天的「週刊文春」公布2014年秋 艺人TVCM出演费，gakki的CM代言价急上升，目前是3500~4000万円，因为在客户群里人气高，业界评价好”

不过高昂的代言费也带来了好销量

“gakki从09年开始代言的十六茶，销售量从2010年起连续4年持续增长，今年発売的新品「十六茶W」仅4个月就突破了原本预定的1年销售量目标，获得大成功。另外，雪肌精今年的销售量也是连续高过往年同期，KOSE特别肯定了gakki的代言效应，成功开拓了20代女性市场”

之前見到十六茶賣出咗2千幾萬箱

蕉碌咕茶
茶茶茶茶茶茶~

神代言
bb一定掂

睇完成個腦都係

我開，揀定標題啦

1

呢到既人加埋都買左200箱啦

原來係地形問題

歷史上最多負評佬嘅post
我哋究竟做錯左啲咩啊

實際上但係除左果個餓爸省之外全部都係高過結衣

其實呢套香港會唔會上

我暫時未見過有戲院網站upload左呢套戲

唔係戲嚟，電視劇sp 通常季同季中間播

SP其實細緻程度同電影都無咩分別

好多個都想揀

雪肌精

點解我樓下間垃圾啊信屋無 X2

識揀一定係揀導遊篇16茶CM

點解我樓下間垃圾啊信屋無 X3

手機app廣告都做埋

等人凍到震你都未睇過？

全角度

會唔會係台版？

上面先好似出過gif

冇追post冇計啦

1 撐返自己嘅動議

2

新人？未見過你嘅？

諗到依個廣告都係痴線佬
13支cam一個人

＂捕捉gakki最真實的一面＂
好

Gakki 喺我面前日日都咁真實，因為佢係我老婆

好少上嚟 做完功課休息下 先睇結衣

終於有得上黎推post
唔係屋企無wifi真係唔敢上黎燒數據
今日子巴啲Gif好恐怖

準備1001

1002

召喚巴打最後衝刺
推呀

今日子巴

有無巴打準備定睇孤兒仔

宜家出街都唔會down圖 驚中地雷

我睇咗 我覺得好好睇呀，睇完即刻買埋小說黎睇
不過表達手法有啲隱晦，要用多啲腦黎睇，如果唔係就會有好多野唔明 不過係值得睇嘅

咁快有

我已經就嚟睇晒今日子嘅小說

4點睇直播

巴打睇日文定中文?

台灣中文版
聽日文就識識地，
睇日文就唔掂啦

雪肌精黒背心, tokyo heart 浴衣でメトロ, Life is a Challenge 都好正

重有我提名既十六茶 朝会議篇

雪肌精！！！

導遊篇十六茶！

唔係你講最後衝刺
我都留意唔到原來已經38頁

39啦

仙人開post未

其實有幾多巴打自學日文？

唔溫書

有時候慣左開post,一入黎關都關唔切啲錢同數據就燒晒,跟住一句shit,就要加錢

未準備好 用咩圖好

巴打有無自學source

Un下un下

依家背緊50音 諗住下sem reg日文course學下
不過好驚會爛graade

所以下個月完約 直接轉無限plan 頂唔順你班痴線佬

我都係怕爛Grade決定出去報算
反正有持續進修基金Funding

啲敬語同對唔同身份嘅人講嘅嘢會搞到頭都大埋

開左

已經用緊無限plan

Csl U-Plan 無限298開心使用中
之前CMHK要360 20Gb

未去到敬語個d 覺得變形已經好難咁

瘋狂推

輕力一推

記得新post出哂5樓先好留名

大力一推

第40頁啦

利申先，正常情況下
搶第一頁 中午12點 夜晚6點 夜晚9點 先會放廣告Gif

睇劇睇綜藝，N3

否則當binc論

4月開始上堂 N5

咁今日正唔正常

大學d 日文course應該好易

快點來鞭打本王 結衣親身上陣ok？

邊間 我都諗住4月報日經

如果冇無限數據都係放棄追post啦

唔正常，因為1點先起身

咁又快一post